[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4587)

我愛書包

Slow

大學fg 易到

fast

李城輸波無角

半10 全1x?

13.5 b都無

6:00 買客都唔好買主

羅巴都真係幾勁 估中12-13

主送錢波？

15.5s 舒服到

似和 但最好唔買

李城真係狗嚟 20分鐘冇角

屌你皇so得一球

買唔到荷乙
買咗呢啲西波

13.5 cls...

真係空難隊嚟
戒李城角啦

李城隊波
輸反而無角

屌你老母李斯特城 輸9我4k

ok

買左李城上盤 見證金絲雀拎到三分

我滿意
差啲補時俾人入埋追和
盤都無得走

輸波 又冇角 空難啦李城

On9 13.5都要輸

我了

手足贏幾多

唔夠信念冇買14.5

呢隊撚狗隊 輸埋去啱㗎喇

勁

嚇撚死我 李城我鳩UP話下半冇角 我買咗B諗住燈下 點知真係講中

13.5s奇蹟呀

正定反，想追數

勁 仲有冇料

朝早有冇邊場好

睇live 見佢妹左咁耐我都入左15.5s 追番半個上盤

我都係

不嬲唔害手足
但追數最好skip依場 買8點

冰廿分鐘角 好野

點解嘅 主發生咩事令你歧視人地

大大注皇蘇讓一
好彩走盤差啲乜撚都輸鳩哂
臨尾華拉度列噤住黎屌

8點有咩心水，挪威巴

小保加點睇

賠率: 0.88
HKD4000.00 (3520.00)
紐維爾舊生
亞州盤 (+0.25)

阿根廷超級聯賽
競賽會 -vs- 紐維爾舊生

岩岩死過翻生 再信多次作客平半下盤

李城真係西波嚟

小仆街

跟左13.5s頂到我氣咳

差啲頂到12.5

跟

角大ok?

盤呢

薯條

但其實唔穩

呢排訓前買左波 訓著覺都係咁嗌刷角入波
咁既情況係咪應該訓前唔好買住抖抖先

好明顯有order冇大波，角盤都封咗13個頂
邊個入先邊個贏的假波

天主教輪姦式禁屌
快大炒

上呀勁菜

又假波啊

我都覺得好伏 兩邊都好似太旬
莖菜主場不敗咁濟 平半好似太淺 但近況和波多
但客又近7場不敗
賭運 屌

豬=假波

我試過訓緊都賭牌九

舊生阿甲大仆街

係夢中叫完波 叫中左到起身個刻會以為真係收錢

6點我選擇基層注半和算
仲有成個週末馬拉松要玩

6點用閒錢玩啦
我真係想試吓 一場我睇唔透

食咗張卡？

巴打有料

大學易撚到...

半大易撚到

買左大學盤係咪針得啦

早場波除左小仆街 仲有冇邊場有水 想串

追數注串左德甲4.5/5b同英超13.5b 68分鐘已經13角都gel唔到

中咗幾錢

屌舊生單刀笠射中楣

舊生咁都唔入 空撚哂

咁要輸了

莖菜會即場係咁落飛 jump得

大學12m!

朝早有Mama
夜晚有Baba

輸左李城上盤點部署

Ifc見

小保加

買咗？

好勁 可唔可以出多啲角水 想跟

出埋陣容先

薯條返本未

小保加x聖路易

琴晚有冇人有買 重心 金剛2.5b?

勁菜半主又死
買半主半客好撚憎半和 寧願輸左佢

10！

中

一射就入 我屌你老母咩

見到即場係咁落都Feel到出事了

智利半2全2thx

比d信念 實追到既

Sorry手足
我阿甲無乜贏過錢

哈化都追到3粒 阿甲一樣得

卡拉雷cup埋 天主教小學

好似boom

天主教大學唔好玩野

我小保加x托盧卡

都得

買美沙都唔買托7卡

夾硬做天主贏？

分半注買小保加x聖路易x托盧卡先
祝嬴

係

似似地

仲係比人禁屌緊

入完5分鐘fake 唔係做客贏就咪撚玩啦

一定係

半中全細

大

莖菜會贏完一粒就泊大巴

哥迪奧拿踢莖菜會

應該又係開晒下盤

2.5大咁樣輸

11 舊生

1:1 goalllll

舊生！！！！！

1:1

舊生反cup啦

差啲Cup撚左

下盤想gel

0900兩場主ok?

小保加強陣？

似會1-2

小保 + 聖路 = 小勝
再加 托盧 = 小勝托柒

咩啫，高龍？

單刀射斜

政府未派10k 小保加一樣派10k
爭冠大直路 同閪床差3分距離 呢場不容有失
轟

龍都唔中

阿德一樣得

阿仙奴棄聯賽，全力爭盃
出局

小仆街 有啲保留

半一 1.68俾狗買?

單刀唔入

執半格

舊生 cashed

點買

屌 你信我啦 花仔帶你飛

杜塞贏緊3粒可以輸返3粒

小仆街 唔轉盤唔買

呢場小仆街應該超級大船

直屌 -1 無痛苦

琴晚輸死人

呢個真 屌佢老母

又有紅十字

賠率: 0.99
HKD1,000.00 (990.00)
小保加
亞州盤 (-1)

阿根廷超級聯賽
科隆競技 -vs- 小保加

呢場小注 伏伏地

挪威巴依家條條飛都過千

都係贏返來

有無邊場重心，想單頭

第2場對左

唔轉盤仲要回左d

我覺得最好係蒙7雷

但我怕死買3x4

收到 祝三串一 羊！

半大未

蒙7雷 今場反底

222222

小仆街比人禁屌

角大了

定啦

第一場道對左

書包又壓線

買左小保 1.7

咁快3C

佢出乜

gun

比人禁屌緊

4c goall

高隆讓小保加？

4444

6分鐘3c 90分鐘幾c?

邊隊 ?

6

買個角小 又可以贏多注

小保加真係好鍾意連刷之後狂冰

角細隊連4c係咩事？

競賽狗

連c

即場有冇出過9.5

有 一開波 10秒

有 一開始

唔知書包買唔買到

小仆街有啲似李城同老鼠

大波係咪仆左街？

555555

小仆街又仆街？

變大仆街

高隆刷撚到

11分鐘就有1.5買

1球收尾

小仆街角大穩到仆街
盤就危到仆街

小卜街唔多對路

咁都yc?

小仆街半一盤1.69
話咁快即場客勝已經1.68

唔夠時間買小仆街半和 ，

今日啲早場已經有兩場打和
知咩事啦

甘岡開到2.5b

買左半大情何以堪

小保入未

小仆街jm9 胸多吉小

主fg 有50%中

1.75了

岩 一係中一係唔中 50%

3點幾倍 要買就快

買左小仆街知錯了

係咪戇鳩先買半大

小仆街贏1粒得唔得 我係乞衣

咩聯賽榜首對榜尾都係送分 on9

高隆主場惡過狗

尋日派2000都乞衣

不了

10.5角大jumped

小保加全家比我口爆

小仆街又留力自由盃？

買半大咩心態

冰

小仆街拎張戰神卡先啦

包蛇又中

10.5大睇黎中場要補細

阿甲買半大不如等下半場買1.5大

小保加goal ！ ！ ！ 未

Tevez識唔識入波

小仆街又打假

唔識射12m

小仆街30-45分鐘唔入波
呢場都應該唔會有波入了

起腳未？

小仆街今獲真係仆得街

on9冰撚到又黎神10完

小仆街波都未射過

李城又撚賭仔

球證傷撚埋

siupk 半客 我抄500次隊名

上盤又假

好多下盤
d下盤真係買唔落手

唔入就比人入喇

劇本 主隊入一球先 客再追和

我見佢近排都幾dup

勁 真係1c都冇 下半場唔轉踢法呢場角細硬

又話要爭冠

刷完 5 隻狂冰

44分鐘已經有0.5/1買

呃細路買十幾角大

尋晚又輸$5000，最後$1000有冇今朝水

小仆街成隊行行企企後傳橫傳又半場收工

中柱 我屌

仆街青年識入波嗎？

一哥蒙7雷都唔識買 你同我講你想羸波?

伏伏地。。

0.5大我來了

點解近排咁廢 我都唔係好敢買

今場反底

高隆fg 3.95

小仆街下半場快啲同我入呀

希望

雷根斯堡

痴撚線好耐未試過通宵屌波，仲要輸5k，依家個頭勁痛，仆街又輸錢又無瞓

屌 蒙柒1.96買回到2.09
中左都唔開心

早啲瞓啦 今晚再殺

開得出都偷笑

我唔夠訓嗰排就係輸得最多嗰陣
有時半夜爬起身的確有斬獲嘅
但係返工恰眼訓，更年期咁賭其他嘢都亂嚟同衝動，一定輸返哂有突

留名

瞓左贏左西悉尼仲有幾千贏，依家買深夜啲波輸撚死

未買角大佢又刷

0.5/1 柯煙有無得諗

等0.5高水先好入波

我都諗緊

同路

小保加全場0-0頂撚住

小保加攪咩

靜到

呢兩日都開冷門盤

高隆入未

但阿假我有啲擔心真係00

係呀，起碼贏返啲精氣神返嚟先有得掙扎吖

小保加刷角未

77777

小保加 刷角啦

阿甲河床正氣過小仆街
打假抵你做唔倒一哥

開1.5大啦等緊開飯

小仆街快啲入

博卡青年入未

1.73了想allin

聖路上

Goal

遲左

too late my frd

小仆街一係入多粒一輸多粒

小保加 goalllllllll

29-02-2020
09:22 入球大細 星期五 33 高隆 (主) 對 小保加 (客)
大 [0.5/1 球] @ 1.73

諗多一分鐘都無左

1 more plz

講完即刻入係咩料

11.5小點部署

等收錢

小仆街依排正氣左咁多

半場客勝好過買盤

中場諗住夾9.5
下半一開就連想點

最多10角 係開頭主隊鳩刷先咁多c

屌你老味高隆淨係打頭45分鐘

阿假屌多粒

3比3係做乜鳩事

我覺得會和波

柒雷果場盲人足球隊嗎

我估1:0打到完場

13.5s又夾返個9.5b 爽到

驚乜 咪有得夾

聖路易個場兩隊都冇咩射門.....

挪巴11點有冇睇岩

墨超開波未

完場先知佢正唔正氣既

祖goalll

雷c goal

咁快9.5b 高水？

祖亞雷斯 goallllllll

睇個樣唔似會大

祖亞雷斯 串左 蒙7..
蒙7 快!!!!!!!!

聖路jump

等陣有無人買藍十字

過關永遠過唔到最後個關....
聖路cup未呢

蒙7 生性啦屌

其實睇數據唔差 可以一試

蒙柒雷想點

仆街入多粒喇

想買條二串一 藍十字串祖迪

回飛回死

小保加仲係7c
書包9.5 唔會輸呀

我手持9.5b 10.5b

10.5 守尾門

小保加gel

小仆街全格

真係多得書包唔少

小保加!!!!!!!!!!!!

今日唔仆街喎

小卜街-1 ez

唔轉-1

過左小保加個關 但係似輸聖路易個關

1.5大收錢

輸左啦已經

會輸

蒙柒雷禁屌到

蒙7 祖亞 比我中條2串一 快!!!!

高隆好廢咁都fg唔到

阿假上盤得2隊可以買

上幾場禁屌輸

會贏既半場唔贏都起碼和住先啦

6分鐘4c
74分鐘得7c??

0:3
水泥gel

3:0埋

小保加!!!!!!!!!!!

唔通60c咩

聖快失多球開半大

3:0 小保加

會唔會又變紅十字 回飛回到癲啵

-1 爽到
直屌無痛苦

2.5大咪好地地

水床小仆街

金木蛇Carry thanks

唯有信佢主場不敗記錄

唔會掛
但莫雷近況差到

小仆街d角真係撚到你無地自容

Gel頭

9.5s 頂實

見到有人唔信小仆街走去補和

所以唔明點解會由受讓變讓人

0-2 祖亞雷斯 goalllllllllllllllllllllll

0:2 gel了

蒙7 你呢.........

3-0角細了

諗住高最多輸1球

屌你老母聖路

祖狗有咁勁咩

小保-2c

橙

點解我0.5/1 買得咁少

屌

聖路易斯我屌你老母 垃圾隊

其實自己貪心想搏下

尋日到依家幾場即場都吾俾角想點

墨假半大2串1

主ng 7.4

蒙7雷廢到
墨假長追牙祖同cf受讓

出面反左盤紅十字讓人變受讓 不安

我以為1:1完場... 好彩有買1.5大

0:3

0:3 食左春藥咁

唉去食屎啦

0:3 祖

下次唔敢貪心了

下半主其他

半場1.5 2.5

又係小仆街回血

88 收錢先

祖半20膽慘死

書包一燈
半5全7

買親半一上盤都西

0:4

小保加 4:0 -1 gel

0-4小保加

小仆街呢排成日大炒人

8.5 9.5 10.5 11.5 叫都冇得叫

tevez勁到

靚到

黑撚到 買完角1角都無 波就入3粒

我記憶中好似連續4:0 3:0 4:0

阿假作客炒人4球開全大

呢場真係阿假？

11.5小輕鬆到

又係客場 又係4:0

小仆街買咗半客

1秒收$

係

上次佢作客狗會又係半一

炒人4:0

見到佢換埋個主力前鋒出黎但信念唔夠唔敢追 以前走地輸太多

小仆街同水床係阿假清泉黎

聖路讓半一半場比人炒3球 墨假

驚西咩，琴晚哈化都33

差蒙7雷條3x4就可以收返兩關錢

其實唔假 係莊家水人
聖路易讓唔起人 莊家開深等你地有錯覺

牙祖受讓必追 之前炒cf

最慘3比3都係輸呢

11點點買

再冇角球真係老跳

傻豬 你全都串我下面嗰兩個啦 如果想追數

3:3?哈化

小保加正氣收錢

同問

角細cashed

水床都清泉

買完大1角都無

冇補時好撚野

8.5s收錢

有嘜好補 劇本都定咗

上次買佢大炒人

唔好買咁多呢隊啦 好快會中伏

政府唔派 馬會派 11:00 兩場主
花仔帶你飛

睇盤黎買

Gun

迪祖都買？

迪祖買過佢幾次半一都中伏

點解唔買？ 講黎聽下

小保輕鬆

整贏？

莫雷拉飛到波到
藍十字又變紅十字

一哥蒙7雷入波未

墨假未贏過

真係贏硬

點解咁講

Pin9 起左會唔會奶野 靠你carry了 金木蛇

9.5角大都輸撚咗2000 屌佢老母

近六場未贏過 開咁半一 仲唔贏硬

本身想買兩場主，pin完唔敢買

墨假係早波中最容易玩

11點直頭買兩場-1啦

迪祖la
有個祖字都勁

唔信花仔都要信金木蛇

Mama carry me

2場墨假差一場大波過緊關

反而想紅十字串佢

祖雲達斯

真咩 我買左聖路過蒙7又死

一定買祖 手足唔信我

今日冇日本仔？

取消晒啦 意粉就閉門
英超都就黎摺埋 到時利記唔知點算

蒙7雷上啊

睇唔到呀 睇到一定跟

係咪迪祖同大仆街

0:1

蒙特雷 goal 未.......

炸

我條2串一..........

12碼

12碼好似

邊隊

客點球未

蒙7雷

邊邊？

球證正在覆審點球

唉屌聖路易

冇俾

咁都無 on9

Var 冇12m

12碼炸

無12碼

嘩蒙7 15射最後要靠12m

球正買左蒙7雷對家

入4球未

射極唔入。玩完

咁都冇？

嘩屌 拉到咁都唔計

回飛唔俾12m...好撚野

笑撚死

屌你老母球証咁撚樣都無12碼祝你空難死

聖路易cup唔cup到

得

唔介之得屌打都做平手，仆街就係想主贏

笑死

仆街我要客勝呀

哇咩事

輸埋，真係好撚野

俾人打反擊

炸？

好彩 屌

Boom

好0在....

球證買左00

好笑 見開緊角球 被人入

咩又係輸半 有幾好彩

炸上炸？

下

球證死全家個樣心虛到

封咩？

又點撚樣 唔係輸鳩埋阿？

我屌 計........

睇緊var

等緊5球

計硬

輸鳩埋

屌 蒙特雷 大波 jump得

1:0

其實無越位

。。。？搞笑

都冇越

唉回飛真係冇好過

蒙7又輸

2串1又死1

主唔入邊有得大波 蒙7廢到咁

真係伏，蒙7

追和走盤未

下盤真係好撚輕鬆

咁屌唔入俾人入

16射俾人一射一入

16射比人入

一哥蒙7雷 又輸

蒙7對家唔知贏左幾多鋪了 度都唔洗度

same...
輸蒙7...

追和俾返百幾蚊我都好

輸聖路

蒙特雷 goallllllllllllllllllllll

蒙特雷開季咁耐場場都禁屌輸波 好小見

又係半場波屌你老母

真係不得不佩服365，，客屌打死都唔轉平半，一路平手，真係輸埋

又炸

又炸 你老母

炸你老母啊炸

迫害上盤

廢撚到

球證太明顯

啲日職呢？？？？？？

笑撚死 呢場幾好睇

足波on9
轉台玩具算屌!!!!!!!!!!!!!!!!!

買蒙不嬲都炸

托盧卡！！

邊個報假

又問

屌你老母球証真係死全家
比左球12碼就唔會輸果球

命都冇啦 仲要踢波俾你賭

呢次唔抵幫了

墨假上線

12m都炸埋你呀

個樣心虛，連吹二個，唉jump

原來蒙特雷咁有實力，
下埸先買你。

9up下姐...

玩具水未

唔撞得返去打乒乓波啦

墨假

屌 認真左

丹佛金塊

我見到蒙特雷啲飛一直到
之後入極都唔計

清水心跳 2.5大

買藍十字追數算

蒙柒死埋jump20k

朝早波好悶

豬緊兩千幾琴日澳職到呢家

點睇呢場 假唔假

我都睇住。。。

假撚到仆街啦
主要原因係啲球員唔假 但球證假就好明顯

蒙柒起碼都要和波阿

蒙柒cup

var簡直就係徦波合理化

聖路托盧全格 10 1 100

咁比球證針法難d

唔係呀 小保加幾好執

紅牌 有機啊

咁小。。。全格都得100

其實蒙特雷啲球員真係好落力
但入咗又唔計點樣玩啊

上年冠軍，3和5負

20分鐘入4球咩

Ok

又封

如果係韓假就得

墨假終於出現啊

俾人贏緊3粒點cup

嘩屌 瞓醒蒙柒20幾腳一粒都冇

舊年冠軍

哈化得 聖路都得

藍十字 ALL IN

炒人 3:0拎Rc

柏林點同 佢就擺明踢假波俾你睇

成個聯賽都冇隊好

藍十字回到核爆

ON9..輸兩球

蒙狗好心收起雲遜贊臣喇

買左莫雷拉win點部署好

你都識講舊年

舊年個季只係三個月前

gel定頭收錢

歇咗冬一個月都唔同晒啦

屌球12碼唔撚比真係好撚傷

早個零月連猁狗90分鐘都贏唔到蒙狗

個球證一定落地獄

托盧卡快啲入多2粒

gchi

最好笑佢睇完var唔俾
明顯見到拉跌晒個進攻球員

佢唔跟莊家指示做佢聽日全家就落晒地獄啦

真 仲要墨西哥

100倍cup

蒙柒快入喇 屌

2 0

越回越愛

成班傻妹慢慢叫

20

我見2:0左先叫

迪祖拿亞真係冇得輸
100%上盤

藍十字[0]
勁到痴線...

原來美職業 回來!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蒙特雷都好勁

兩場墨假都開下盤，講左咩自己參透下

你住個邊都5g？

藍十字 要了

100000000%綠字！

24腳波0入
5腳波入你兩球

對左頭場

美職wo

午餐注 十字串迪祖

對了

有冇莫雷串普 既手足？

藍十字 100%

十字

2.5b未

主場平手低手，我覺得開主

迪祖唔會讓多左咩

紅十字同提華納啦

藍十字追數波

迪祖半一中過幾次伏

想要莫雷

藍十字串迪祖

藍十字

狗會下禮拜開返係咪可以拎錢

藍十字 大2.5 @1.72
手足快買

紅十字咁大船

馬會莫雷主盤仲高水過外仔

知咩事啦

Same road

Morelia派錢波

屌 無聊睇馬會拆局睇到封左 拿星

似兩場客

哇屌你藍十字嗰度係大霧定麒麟煙

超級大船 個個2x1同路

輸就燒左個球場

下星期你户口仲有錢嘅，係

普埃100%

紅十字禁屌

原來依條2x1大船

個個都咁買

屌 紅十字串迪祖隻船有幾大

是旦一場開唔到都暴動

心血少我齋藍十字算

有冇半大同路

全登藍十字

直接去燒球場

贏硬

all in左

冇人普i?

我反而淨係迪祖

墨假比佢撚得最多次半一上盤

鬥氣信多佢一次

100%

藍十字..真係一哥..
蒙柒雷含撚啦

紅十字

大船真係開得出

買咗十字加普I

快啲叫多粒

莫雷

手足唔好慌 請相信莫雷拉

乜鳩莫雷拉

莫雷閪過咁多次，都唔爭在今次喇

真

不了

兩場客

迪祖 2.5 大

開頭想買紅十字但奶過太多次野 所以走去買迪祖 唔會又奶野呀？

藍十字 goalllllllllllllllllllllll

紅十字咁勁既

重船

屌啦 全黑...

中呀

仆街了 刺巴

好 上半場追和先

有冇var，開返未

No var

我要食lunch
十字串迪祖呀

全登藍十字 船已開

是咪墨西哥祖記

藍十字。穩

盡地一煲回到血

買咗咩

2隊快半大

迪祖被禁屌

藍十字大船

支持

客fg

睇盤似兩場客

快

金木蛇欺騙我感情 rap

兩隊是但一邊入多球

冇得補cup

11:10個場主

迪祖全格PLEASE

迪祖開個上盤黎啦

莫雷半大未

2點係咪可以直屌 噴射對家win

買左佢幾獲半一都開下盤

唔知今場點

迪祖入啦

迪祖半大未

一哥藍十字

迪祖條仆街hea射出界

未完場

同埋人地未踢

迪祖咁都屈到對面黃

半大

莫雷拉真係幾時都係大仆街

莫雷禁屌唔入

比人禁屌

華蒂納讓半一俾人屌打

迪袓仲仆街 超級撚狗隊

迪祖365讓到-1

你睇果場a貨

睇緊張家輝

莫雷 半大
迪祖 半主

普i點頂 俾人禁屌到

佢應該睇錯波衫啫

屌你老母係就入啦 一係快d俾人入 幾球單刀hea射 正仆街

頂得住

迪祖禁屌到...

普埃贏到既話，我自啪山埃

禁屌都要入波先得 岩岩蒙柒都禁屌

又秒糕撚半大了

加油

我要贏啊 唔要禁屌啊

和都得

莫雷追和可以嗎？

禁屌唔入，對家入

我要半大啊 禁屌唔入

禁屌到變一球盤

齊齊加油

同路人

好多人都買呢條飛

半大24 訓算

亞拿入佢老母2粒
十字比多粒 保險球先啦

聽完你咁講 .........

2隊學下祖亞半場3粒啦

你碌上去睇下
呢條過關重船

十字開大未阿

半大 10 1 100

大船半格當嬴

lm

LM

Lm

迪祖入未

邊場Lm

兩場客頂撚住啊

我頂

1110主

全登係咪得我一個普埃布拉 震緊

華蒂納禁屌輸波

藍 半和
祖亞 半大
皮已收

831

唔係 我是手足

迪祖有冇LIVE LINK

終於有同路出現

11:00 41 莫雷利亞 0-2 藍十字
勁撚到

0:2

屌你老母 莫狗

一哥藍十字GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

0:2藍十字

GELLLLLLLL

藍十字加普I頂住

莫雷拉

又力造半和 瞓算

迪祖goal未

飛落街先 88

跳樓算，蒙7回飛死，莫西落飛死

雷拉2粒 迪祖仲係00

未

今日 阿德一定得

迪祖入波未

迪祖半大啊

經過琴晚哈化讓三追三

Gel吓藍十字先

唔係咁輕鬆兩倍啊

差迪蛆牙拿

頂撚住阿

想戒賭？

有number

戎賭成功

P牌 推

屌你 咪貼啦
我條二串一係你果條10倍都未貼啊

收錢啦

又想戒？

比人知左可以戒賭

唔洗賭了

迪祖半主

嘩

完左仲頂乜

840留tg

半場兩粒頂咩

有account number wo

1938

針

又有人可以戒賭

屌 唔記得塗左 號碼佢-.-

3805

新晉賭王

chung1013

又可以輸少兩日錢

=·=下次小心啲

19383805

巴打幫你戒賭

又借刀

KFCKONG1

迪祖大又死

快到

改名新晉戒賭至江山咪得囉

咁快已經鎖左

新晉戒賭王*

樓主置頂

迪祖亞拿咁能廢學人讓半一

下場手足小心光輝。

如無意外 應該留力打亞盃

最多開和或者主贏

19383805 我自己果個都唔會記得
但我會記住你果個

戒賭啦 唔洗頂了

你地痴撚線架-.-

傻仔

Hi Mr Kong

頂撚住啊

刺巴尾場上盤同唔同路？

今日之內入得返你acc當你贏

收左啦頂閪

江生 唔好賭喇

派手足啦

話明 賭王 戒乜鳩賭

學下姐

連登仔免費送嘅戒賭課程

尾場半主已上ifc

巧然

巴拿馬總統都幫佢唔到啦 on9

戒賭上連登好多成功例子

莫雷會和嗎

迪祖半一已死

迪祖爽手

江家棋

度定下場

班友當呢到戒賭中心

肛交琪19383805

十字串迪祖 又準備死1 我個午餐注

過緊關
買親半一盤都出事

置頂

尋晚户口仲有15k，本身一瞓到天光咩都唔使賭，屌佢老母失眠搞到輸到得翻7蚊

屌半場0:0

買左李城？

屌 即可打電話去馬會 cut ac

迪祖又針
學下爛十字啦

朝早一堆輸晒，仲要成日冇瞓

慌左你班友仔

控球7:3 放心下半場實入

你太年輕

半0全3

你自己傻閪姐. 唔撚懶醒貼上黎咪得囉
嬴果3倍就衝出黎柒

推

半一詩敏敏

屌得好

戒賭 越早越好 我地個個都係好人

你自己on9

same

Ching係咪弱智？

屌得非常好 真係低撚死

買半場 44‘入到0:2仲要嗌頂住

又換血換左一堆人

係咪買錯場

佢叫佢個戶口頂住

@新力寶

Bill快啲返嚟gel波

好出奇咩 之前買左場波一分鐘連入二粒追和

波係圓乜都有可能

1001

個戶口有冇可能入返

996

P牌 拎多d經驗先講野啦

花仔頂住

I